
Q:hello there
A:Hello there, I'm NTNU bot. How can I help you?
Q: Tell me a joke
A: Knock Knock
Who's there?
The norwegian currency!
Q: how can I apply for computer science
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/macs/admission
Q: what do i need for sustainable manufacturing
A: These are the general requirements for MSUMA: You have to apply by: Non-EU/non-EEA students: 1 December 2021 \n EU/EEA students: 1 March 2022 \n Norwegian/Nordic students: 15 April 2022
                 language: TOEFL: 90 \n IELTS: 6.5 \n PTE: 62
                 grades: C
 
Q: what do i need for COSI
A: These are the general requirements for COSI: You have to apply by: 10 January 2022
                 language: TOEFL: 90\n IELTS: 6.5\n PTE: 62
                 grades: N/A
 
Q: where can I get housing 
A: You can find more information regarding housing in the link below
https://www.ntnu.edu/lifeandhousing/gjovik/housing
Q: where can I get free food
A: At the canteen in G-building every Monday and Thursday.
Q: what about sports
A: NTNU is fun, quite a lot. You get to meet people, a great campus and a table tennis board.
Q: are there any sports
A: NTNU is fun, quite a lot. You get to meet people, a great campus and a table tennis board.
Q: are there any sport
A: NTNU is fun, quite a lot. You get to meet people, a great campus and a table tennis board.
Q: can I play any sports
A: NTNU is fun, quite a lot. You get to meet people, a great campus and a table tennis board.
Q: how do I apply for nursing
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mklisp/admission
Q: Hi, whatâ€™s your name?
A: Hello there, I'm NTNU bot. How can I help you?
Q: why are you
A: You ever heard of Siri or Google Assistant? I'm a downgraded version of them that can help you make your study program choice here at NTNU.
Q: Hi, how old are you?
A: Thaught you would never ask. I'm NTNU bot here to help you make your study program choice.
Q: Hi, how do you look?
A: Thaught you would never ask. I'm NTNU bot here to help you make your study program choice.
Q: Hi, how do you look? Send me pics
A: I'm doing great! Thank you for asking, hope everything is fine on your end!
Q: Hey are done with the report ?
A: Sorry, I"m a bit rusty would you kindly rephrase the question?
Q: Thanks thatâ€™s nice to hear
A: Sorry, I can"t understand, could you please be more specific?
Q: Thanks thatâ€™s nice to hear from you
A: You ever heard of Siri or Google Assistant? I'm a downgraded version of them that can help you make your study program choice here at NTNU.
Q: 
Q: I am waiting to play south Indian movie ðŸ™„
A: Here are your contact points: 
 Addmission Office: addmissions@ntnu.no 
 International Office: joakim@ntnu.no
Q: I know what I want to study, what now?
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: who are you
A: I'm NTNU bot I was built to help potential applicats choose their study program.
Q: what can you do
A: I can help you find the master program you are looking for.
Q: what are the available programs 
A: I found the following results:
1 -> MACS: Masters in Applied Computer Science
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
4 -> COSI: Masters in Computational Colour and Spectral Imaging
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security
6 -> MISEB: Masters in Information Security
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design
8 -> MSUMA: Masters in Sustainable Manufacturing
9 -> MIS: Masters in Information Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: How can I get into nursing?
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mklisp/admission
Q: How can I get into nursing?
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mklisp/admission
Q: How much will I earn as a nurse in Norway?
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: 
Q: How do I have to pay tax?
A: I found the following results:
1 -> MACS: Masters in Applied Computer Science
4 -> COSI: Masters in Computational Colour and Spectral Imaging
6 -> MISEB: Masters in Information Security
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: What documents do I need for the application?
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: What documents for the application?
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Whatâ€™s innovative about industry?
A: Not sure I understand
Q: What did you not understand?
A: I can help you find the master program you are looking for.
Q: Just wanted to know about the innovation
A: Yes, if you're applying for a program taught in English and are not a native speaker you must prove your English proficiency. The proficency level is pogram specific so please ask if you need more details.
Q: Donâ€™t you think that my English is good enough?
A: Hi, happy to have you here! What can I help you with?
Q: Ayayay
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Which Programms would you suggest?
A: I can help you find the master program you are looking for.
Q: Exchange student 
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: English speaking masters  
A: I found the following results:
1 -> MACS: Masters in Applied Computer Science
4 -> COSI: Masters in Computational Colour and Spectral Imaging
6 -> MISEB: Masters in Information Security
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: How to apply for Interaction Design? 
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mixd/admission
Q: Thanks for the link, that helped a lot
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mixd/admission
Q: Bye
A: Good luck!
Q: Thanks
A: Happy to help!
Q: Ok
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Tell me where to live 
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Accommodate 
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Accommodation
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Housing
A: You can find more information regarding housing in the link below
https://www.ntnu.edu/lifeandhousing/gjovik/housing
Q: Rooms
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: 
Q: hello
A: 
Hello, I am a chatbot built for NTNU.you can ask me general questions like: 
What can you do? 
What courses are available in NTNU?
Q: what are the programs in english
A: I found the following results:
1 -> MACS: Masters in Applied Computer Science
4 -> COSI: Masters in Computational Colour and Spectral Imaging
6 -> MISEB: Masters in Information Security
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Hey, what do you think. MCU or DC ? Which is the best ? 
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Why is this partial lockdown is going on ?  
A: These are the general requirements for MIIDS: You have to apply by: 15th April 2022
                 language: Norwegian
                 grades: C
 
Q: Why is this partial lockdown is going on ? Does it make any sense ?? 
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: How is the josh ?  
A: I found the following results:
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design

Please pick the numeric code to know more about the course
Q:  
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Hey, when I enter over phone I have to delete the words first, donâ€™t like that
A: Hi, happy to have you here! What can I help you with?
Q: Whatâ€™s your name?
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: What do you do!
A: I can help you find the master program you are looking for.
Q: Nice thanks
A: Any time!
Q: So, how do I apply?
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mixd/admission
Q: Nursing
A: Not sure I understand
Q: IT
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Health
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Interaction Design 
A: I found the following results:
7 -> MIXD: Masters in Interaction Design

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Masters
A: These are the general requirements for MIS: You have to apply by: Non-EU/non-EEA students: 1 December 2021 \n EU/EEA students: 1 March 2022 \n Norwegian/Nordic students: 15 April 2022
                 language: Norwegian or TOEFL: 90 \n IELTS: 6.5 \n PTE: 62
                 grades: C
 
Q: Master programms
A: These are the general requirements for MIS: You have to apply by: Non-EU/non-EEA students: 1 December 2021 \n EU/EEA students: 1 March 2022 \n Norwegian/Nordic students: 15 April 2022
                 language: Norwegian or TOEFL: 90 \n IELTS: 6.5 \n PTE: 62
                 grades: C
 
Q: Which Master programms
A: These are the general requirements for MIS: You have to apply by: Non-EU/non-EEA students: 1 December 2021 \n EU/EEA students: 1 March 2022 \n Norwegian/Nordic students: 15 April 2022
                 language: Norwegian or TOEFL: 90 \n IELTS: 6.5 \n PTE: 62
                 grades: C
 
Q: Which Master programs
A: I don't understand, please give me more information
Q: Sorry mistyped program two times
A: Sorry, I"m a bit rusty would you kindly rephrase the question?
Q: Which master programs are there?
A: These are the general requirements for MIXD: You have to apply by: Non-EU/non-EEA students: 1 December 2021 \n EU/EEA students: 1 March 2022 \n Norwegian/Nordic students: 15 April 2022
                 language: TOEFL: 90 \n IELTS: 6.5 \n PTE: 62
                 grades: C
 
Q: Not the requirements. I want the different types of studies offered by NTNU please
A: These are the general requirements for MIBYGG: You have to apply by: 15th April 2022
                 language: Norwegian
                 grades: C
 
Q: Programs without norwegian
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: Do I need to understand Norwegian in order to study?
A: Sorry, I can"t understand, could you please be more specific?
Q: Application deadlines
A: I found the following results:
2 -> MIBYGG: Masters in Civil and Environmental Engineering 
3 -> MKLISP: Masters in Clinical Nursing
5 -> MIIDS: Master of Industrial Innovation and Digital Security

Please pick the numeric code to know more about the course
Q: How are you?
A: I'm a chat bot built by students to help potential students
Q: Who are the students that build you?
A: I'm NTNU bot I was built to help potential applicats choose their study program.
Q: Am I a potential applicant?
A: Sorry, I couldn't find any programs!
Q: Which programs 
A: I don't understand, please give me more information
Q: Which study programs 
A: I don't understand, please give me more information
Q: Master programs 
A: I don't understand, please give me more information
Q: How can I find a place to live in Norway?
A: Here is the application link for the program: https://www.ntnu.edu/studies/mixd/admission
Q: Suggestions for accommodation 
A: Sorry, I"m a bit rusty would you kindly rephrase the question?